求建議

辛辛苦苦考上大學，諗住將來可以揾份好少少嘅工。而家我單case應該都會留案底，有無人提議有案底嘅人可以做咩
利申商科撚

同埋，記得捐612呀

儲錢自己開公司

呀！！！！屌老母唔想做啲咩ptgf,保險狗美容雞呀

香港地自己開公司好似會好易收皮

做車房仔
有手有腳就請

唔知講乜，希望你無事

屌那星見住身邊嘅人又exchange又intern咁，好緊張唔想將來做垃圾

之前識咗個final year 嘅nursing女仔，俾人拉個陣實習緊，仲要喺重罪嚟見住佢強顏歡笑，好心痛
如果你咁啱見到呢個po，希望你無事

女都做得？

其實純粹嚟呻下覺得其實無人想聽我講啲咁沉重嘅嘢平時啲人問我驚唔驚我都喺鳩答就算

做得 做私家車囉
車身美容比較講藝術感同細心
唔洗用好多力

上黎傾下都好 無謂屈係個心度
會唔會移民呀？係香港真係無運行架喇

你讀乜㗎

係度呻，唔好鬱住係心，比著我都會好無助，想搵人呻。

講真，真喺好唔想移民而且我一個學生都喺要睇父母頭

商科

仔女有案底 有得移佢地都移左會好少少
外國搞下生意仔都好過屈係香港
你仲要有案底 好快香港俾中國管到時就會清算有案底個班
你既出路真係得返D辛苦西工 你仲要女仔可能都係人請
一係移民 台灣又好咩都好

都忍咗幾耐，一開始知道要上庭頹咗幾日，但喺表面上仲喺度同fd一齊講自己嘅地獄gag人都癲

未到最後階段，希望無案底啦其實除咗移民，我都諗過可以同fd夾份開間補習社

政府工做唔到就肯定，但仍然好多工都唔check案底，唔好太擔心，讀好書，裝備好自己，慳啲洗，儲吓錢，一樣有前途

樓主近況如何？